人民日報—新型冠狀病毒戰役中國打贏了漂亮一仗，人民要保持低調不要驕傲自滿

老納啲post已經可以以假亂真
頭先差啲信左

睇到保持低調不要自滿就知道係假